Macbook air 開機唔到機 不停嘟嘟嘟響

我部Macbook air 有晚訓訓下覺無神神嘟嘟嘟咁響 之後就再開唔到機
一開機就係黑畫面同重覆響"嘟嘟嘟"
想問係咪壞ram? 係咪要成塊底板換? 但我harddisk 入面d野係咪會冇哂?
部機2011年買, 換底板係咪好貴唔值得換?

拎去check吧

部機過左保 上genius bar 檢查係咪要檢查費

唔係